會員 前途茫茫(#136768) 請你入一入嚟

生日快樂

舊年你喺連尼住個生日post話自己同佢同一日生日

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我應承過你今年有你嘅生日po
我竟然仲記得

另外順手祝埋其他今日生日嘅巴絲
包括但不限於
柴灣痴線佬(#42550)
Dls(#1232)
西白莉雅淫(#38793)
花菇鵝掌(#135409)
劏穿教授(#225916)

全部人同我生日快樂

哇多謝 估唔到你仲記得，感動到想喊

後面嗰句多咗

真心架我宜家自己一個喊緊 你係第一個同我講生日快樂好想認識樓主你

係咪想識

利申gay

好喎反正最近分左手，考慮下轉gay

屌 我睇左啲咩野
好撚後悔入左黎留言

係咪想join

Tg me:

嚟真

你估講笑架等你pm我

連登有愛
巴打生日快樂

等睇8p

點解係8P

你+連尼住+六個會員

唔玩人獸交
連狗out
你in

等齊人再上 利申300kg